喜歡年輕的茶餐廳老闆娘

但若你最終給我來電 我可給你一整個的春天

這些年裡面
你都知我很少道別的店

420

今天沒大麻在身

你是唯一的貓我想過養

最終走了睡前回想
才確定那一刻你想我養

好鍾意MLA

.

像打開考試試卷發現 突然所有答案都看得見